究竟係咪 On9 仔先會睇熊仔頭？

條友拍 d 片 On9 到震

連登甘多小學雞

係 咁撚 On9 岩哂佢地

真系好戇鳩

青頭毒撚扮情聖

牛ching

好耐無睇 睇過頭2條就無再睇落去

利申2年前既事

YES

我 FD 識佢真人

一套都冇睇過

你可以試下睇返
幾年黎仲係拍緊 d 垃圾

d片好造作

呃飯食
呢啲垃圾理論我都識up la

食鬼到咩佢

最尾講幾句阿媽係女人就成班低能仔當名言

呃 d 中學生 subscribe 佢

食過哂熊仔頭片入面d女

笠水王好波

好型呀多人鐘意就反
好有個性好有意見

好撚做作

d女借佢吸名氣咋麻

係 班低能仔個個以為段片講緊自己
跟住就好撚投入抽身唔到咁

你條 on 9 睇左啦

我fd係佢組爸

熊仔頭啲片一流

On 撚 9 一撚定要跟你意見一齊鍾意嫁？

我係佢姐媽

SO?

咁撚低質點鐘意

最尾係到扮晒感性
想嘔

沙ching

搞埋哂 d 弱智 gag
屌睇到都覺得尷尬

睇過一次，10秒都頂唔到ctrlW咗

睇過頭3集就冇再睇

愈黎愈悶拍D野

不過佢最近d新女真係幾撚正

波波

咁唔好曬時間啦
我朋友都有問我有無睇

我覆佢：其實依幾年好多youtuber都好無水準
唔好曬時間啦

成班情聖睇完懶有共嗚甘😂

屌 個post成班字都唔撚識打嘅垃圾係到 吾系甘牙

甘又典牙？😂

我地而家默緊書比你改牙？嘈嘈貢

成個傻仔咁係咁舞對手

淨係識靠女上位

淨係知佢講野個tone好撚柒

收嗲啦成班鍵盤戰士 唔抵得人地？

你又唔小心入左智障台
你睇清楚你係邊
我一入見倒block左一大堆就知係班智障
人地當正個台係自己既，咩狗屎垃圾都會開係同一個台
你踩親人地就會屈你錯

講事實

睇大j好過啦

懶有共鳴真係好難頂

成班波台假膠係到釣真心膠，等睇樓主撚狗

樓主其實日日係到睇熊仔頭

最後收尾個幾句睇到打冷震

反了反了

咁你咪係on9仔囉

有時見到D女正就睇下,個鏡頭一去熊仔頭就會飛到有條女睇番為止..

淨係睇波波對波波

好難有共鳴架喎
成班都無女 點會知拍拖係點

好想俾佢含

佢d片好公式化
開頭: 講個問題出黎
中段: 加幾個情境/例子, 誇張咁演繹吓自己嘅白痴處理方法+情境bad end
結尾: 講d呀媽係女人感人肺腑野

d起乘轉合全部同ㄧ套路, 考公開試咩
Captv之所以高質除左有好多隱喻之外仲有就係佢冇ㄧ條公式化嘅拍片脈絡. 每ㄧ條片都係ㄧ個新嘅實驗

yes 睇笑波子好過

真係唔撚想睇

captv😂😂😂

系

繼續打個笑然後冇point吖

甘你老母咩 死5p仔

系你老母咩 識唔識字啊on9

發乜野神經呀 無啦啦講人老母咁冇家教